有冇人有挽PI NETWORK ？

好似係類似Bitcoin 嘅東東
但係只需每日禁一次就掘到
仲要免費 (呢個先係重點)

down 左之後入邀請碼: sa2006170

唔知咩嚟嘅小夥伴們可以上YouTube或者佢個官網J 下先

幫你老母挽棺材啦😂

依家價值2仙一個
一個月得可以挖720 個（keep 住每日login 同喺背景使用）
720x0.2 = $14.4

當你每日打開個app 2分鐘
一個月浪費你1個鐘 你去做part time 都有$6-70
再未計會好耗電（電費）再加用殘舊電（換電$500）

搵鬼挖

btw 挽你老母